CVT VS AUTO

CVT
Auto

而家傳統 auto 都追到 CVT 咁慳油，仲邊使涯 CVT

以前就可以係cvt，依家梗係自動喇。多野玩啲，又唔洗好似cvt咁「有聲冇畫」

cheap車先用cvt

理論上cvt好過at，實際用落at好過cvt，因為cvt條鋼鏈目前做唔到超耐磨同超硬

CVT 係CUT成本之作